f5咁唔爛？

手機禁極唔裂，哭撚jor